[三毛警告]咪中計係到亂屌網上share資訊既人

留意到今晚多左好多新account、只係出過一兩個唔關事post既account活躍左，主要都係講咩出IG post/係網上share資訊既人係free ride，要屌柒呢d人

咪撚中呢d懶係同聲同氣既分化
網上輿論都好重要，和理非、勇武都係互補，網上輿論都有維持、帶動民氣，引到多d人關注既效果

絕非如三毛講咩人地係free ride，要屌柒呢d人，係屌都唔應該屌呢d人

pish